炒狗連南亞狗都不如

為左賺幾百蚊
工都唔返
仲要排隊
唔恥笑你真係枉為人

搶奶粉咁放機

搞咁撚多野 求期返份工都有兩k啦
幾舊水 先回到假紙本

痴撚線

我返三日先1k 😑

社運佔中唔見咁熱心, 炒IPHONE賺6舊水就狗衝, 有咩資格笑澳門人
林鄭學澳門年派6千即可平定香港

咁都要比番D尊嚴自己架
咁辛苦走來走去
>又請假又排大隊
先賺得幾舊水
>當自己係南亞人？
自用好過放喇